有冇巴打知道 邊到仲有數碼暴龍既舊版卡買

型就型 唔型就唔型 乜野叫應該幾型?

舊版卡意思係指？

我有堆Digimon卡，但唔知係咪舊卡
有啲可以四張拼埋一齊、有啲係整代全家福咁

巴打，啱唔啱？